成日影相睇嚟自己嘅時候

成日都有陣毒味無自信咁
點解人地求其影都正常自己就咁柒

你點解覺得自己毒，點解個人會冇自信先

有種死氣沉沉 閃閃縮縮嘅感覺

戒J 做運動 個人氣場會正氣左

好難

你唔係唔敢脫毒呀？沒有低潮哪有高峰

有做運動啊 身形好過以前少少

但個氣場